大家覺得721過唔過100萬人?

覺
唔覺

麻煩幫推依個post
721全民大作戰終極整合POST

唔過。

因為差你一個吖

應該冇
但係六位數字應該走唔甩

唔過
不過可能會有五六十萬
但呢一個數字其實已經好大

應該同七一差唔多

721見

721